hi 淡友 (506)

熊霸天下

奈奈係垃圾

沽左既朋友有福了

唔係
我買得預左會贏
但今日真係開張張都夾
平時都係3次夾1次

平左-1
本身都預佢夾
仲同人講話睇9點
點知夜期一夾就走

牛牛B

熊熊哈

錯喇
正確係..B浪 B浪 B浪

求你開張沽啦

好彩跟左你50手熊

唔玩啦
成日夾我
今個月得番4百幾點profit
都係下個月先玩
次次月尾 期結都輸番突

夾到無信念就走左

熊仔

竟然有profit 明明次次上嚟都見你被人夾

大插lu 日升日跌 太paul都識玩

熊 熊 哈
聽日千跌

咩事?

咁有時贏左無上黎鳩叫呀嘛
但個期貨倉都係輸緊

乾升最後始終都係要插

羊十二點扣埋手續費 羊五點。
慢慢草下草下就400點

哎呀
400點
有200點係手續費
無profit呀

跟住鳩蛇同大戶同船

又玩燈制

烏克蘭打仗

我輸足成星期都係咁啦

真係返到去家鄉

買咩單聲

Why u dont carry me

熊熊哈

小米沽，騰遜沽，睇路

Wa diu 轉燈

你好柒呀

小米重call 均價13.1

陰跌姐唔駛叫到咁丫

係市場嘅錯

美團輸夠150個溝多兩注

外圍仲好好環境啊，做乜跌到咁

熊左 聽朝等數錢

夜期轉燈

因為我-1止蝕左

我唔玩啦
俾返d錢我

今日恆指o既升幅已經price in左下晝外圍o既升幅

開返張沽啦
回緊啦喂

成個股市比你搞彎哂

美女一開就爆300啦 怕閪

期結因素

你最近係咁比人負皮，覺唔覺

我以前都係次次月頭月尾出事。
所以而家好少係呢啲時間玩。
玩得就要預左輸幾百點

奈奈頭先又沽來？

以後要睇埋佢做緊乜

仲嫌今日夾唔夠咩
乜7都唔開呀
冇機會夾奈奈

因為大家都唔鍾意我
我好黑人憎

Dji 好似無事發生
恒指自己free fall

股壇黑氣石

佢去我家鄉恥笑下我on9姐

有，揸咗3張係咁豬

原來係264 沽

我今個月正數架
雖然個倉都係輸緊

26380-1

暫時跌少少啫
大户要個市上
就算係壞消息，都可炒上

仲有profit就走啦

+定-講定

Yes?

吉倉

唉磨到收市啦

死心啦
今個月冇機會再夾奈奈

跟

最後會忍唔住出手

Demo倉都可以drop to zero，我都算勁

唉
可能真係要出絕招
Del app

轉頭又上來9叫

大户is watching you 個倉

一買即賺咪唔會上黎叫囉

會夾

明明都冇上嚟報開倉位
點解下下都夾到咁應
一定係我垃圾
開錯晒位啦

想問圖爺今日有無事？
今日佢又買咩過？

以後除左要睇圖、圖爺、大師、布神
仲要關注埋奶清
好忙呀

咩事？

佢睇穿頂
佢好似星期五過夜熊

原來依家唔升唔跌叫Free fall

開啦
賺錢嘅機會等緊你呀

我唔值得關注
我垃圾黎

想俾你挾 可唔可以挾我

盡情來愚弄我吧

美女

所以咪問佢果兩球熊有無事囉 。當佢輸200點 都4皮

Ok 仲以為有咩拎出黎傾下

我唔夾人好耐

下次單聲

不要忘記我不過是個笑話

佢會同你講反左手

輸緊1點

你係其中一個重要指標

佢無單聲你知佢反手姐

盡情愚弄我吧
我自行回家 沒有眼淚要留下
不要忘記 我不會是個笑話

做咩改咗啲歌詞

好彩我高位無反手

Ig 個價差少少，好似10點左右

你地當我燈

你是笑話<—-敍述事實，無錯

今日開邊邊?

明明今日3次贏2次
咁都俾人笑

無，無啲咁嘅事
你係出生就係為左幫大家羊錢
正如神打救世人一樣
呢啲係積褔來架

信念 仲係成本價
要日日dt cover

十9幾年前鬼記得
記得中間一二句算係咁

咁你買左咩

要trade 次數來計我10次中8 次
但豬個2次要豬哂

夜啦

佢冇野過夜 點算 個市冇方向

要唔要call油？

我許願許左要咩話

嘩，原來夜期轉左燈

屌你

好想真倉沽dji

其實上次都中
都係我on9止蝕左
今次睇吓許願池靈唔靈先

26350, 我下次都係跟妳喇娘娘

仆街亂9咁許願遲下唔靈

26300呀

油同天然氣開始來料

乜都俾你地諗到炒，你班賭仔

成日都許願
會唔會失靈架

你最後話350俾妳平走吖嘛

成日驚失靈早走左
唉
其實係唔夠信念

我d yen 幾時先見家鄉

奈奈亂9咁許願玩死個巿

咩位唱
我都就要唱

依家都得啦
112咁上下都無咩上望空間

有冇手足put左TSLA

奈神下次買野記得單聲

棍

我夾就會上黎架啦
唔上黎鳩叫應該就係一買即賺左

我而家想要26300
反正我都止蝕左

以前未識玩牛熊個時玩yen, 7.3唱左一堆係到

又搞咩回到咁勁
奈奈作法？

用左佢算啦

邊個話it9 無女

未去過日本 暫時都無機會去，由佢放係到先

夜期咁樣好難搞

留名先

server房屌西係咩感覺

一路推車一路打code

唔好咩都賴我喔

係咪你啊

美女就開市，仲未見大棒

10101010

無啦

264有咩魔法令班大戶咁想死守呢個位

好似大雄亂9咁用如果電話亭

101010101011111111111

應該好凍

唔知點解有d 不安

Server 房凍到咁 不了

我都on9止蝕左

LAN線SM綑縛

server房入面有CCTV架喎,點解可以咁大膽

咁先正

270開市 唔怕

奈奈吉倉之後個市冇郁過

唔係自殺用架咩

俾奈奈玩死左

等奈奈忍唔住就。。。

咪跌左囉
我26474止蝕架

唔洗出汁

唔洗出汗

根本肯坐 鳩買都會贏

好重口味

塞LAN頭定power cord

屌 平倉位跌100

我今個月都唔玩呀

我g錯 俾多次方向

屌。。。豬好多

金，滙，股息正常，但係油彈緊/LNG跌緊

開-1 試下

5分鐘後重回265

插得咁勁都無人追沽 就知一定要沽

東涌東堤灣畔800呎3房單位，變7間房出租，月租8000蚊或以下，業主租金倍數上升。
賺到笑
一個月收5皮

開始向上轟
啱啱換-1

bb頂 沽得

輸左係咪你埋單先

即刻一棍夾死你

一棍插返啦

棍落

其實又無乜野，但講唔出

棍上

開市

Trust your 盤感，大大力沽佢

升災

dji245都上唔到 訓得

你做咩呃我

穿俾你睇

之前壓彈弓+引熊，一級級咁升上去仲穿埋旗型，真係B浪開端！
保守d睇270先

射左啦?

穿到先算啦 沽壓咁勁

食左藥 要訓覺啦

平倉去買m記加大lu

升咁多期都唔升

燈

其實已經想開沽
但係覺得會再夾上

咁易比你睇到b就唔係b啦

鏟漿巴做咩又學埋布巴個套

牛牛B

試下係咪咁燈，果然又真係

秒速

屌你
我無買

一早沽左啦

企穩先叫穿 11點仲係245/246先算啦

巨棍

納dee唔跟升

布布好fake

納dee棍落

一講完我無買就跌嘅

長沽必勝

落就跟足 好慘 未沽呀

訓覺
26300見

hsi -1 先

突發！27300見

股災喇。😥戇鳩都學人玩股票。

唔跟上,日市先托返?

最少都26350
無理由睇錯
係市場嘅錯
時間嘅錯

跟插唔跟上

奈奈幾時揸三球29000熊，B浪29000

有無諗過係今朝已經升左...

現價+100
聽朝要265見啦
之後再掃上273

納指跌咁多先回少少

偷睇我ig

向上移50點 27350見！

No money ar

DJ 要去 246

246啦要

我玩期貨可以買跌

納咁癲

布布你唔好咁對奶清啦！佢有病已經好慘架啦

差d做左傻鳩追沽 一睇美期升到含含聲就冇沽到

246都唔計 起碼248先叫企穩上升

29100
撚狗咁撚

買跌佢升

唔好升住先啦，留俾我DT 先升好嗎？

買多啲跌同沽啦

唔得 聽日要放煙花

澳門派$10000 拎出黎對沖啦

俾我贏啦
又話連登有愛
個個咁黑心想奈奈豬

老美千升之日

奈奈今朝唔睇劇本走寶

我不嬲無睇死升跌
不過慣左手勢買put
因為沽係右手邊

大家等緊你賣身，點會想你贏

我地辛辛苦苦係股市打滾先賺得個一千幾百
人地印印腳就袋一萬
公平咩？！

就算睇到佢有100點都食硬湖啦

等成年先得果4千蚊

我第一張就係2609x +1
點知夾我
咁就開始懷疑唔係行單邊

佢咪係劇本
大戶都照住佢本劇本行

唔值錢 賣唔出架啦

仲要勁多規條

毅進星 $100

一齊同心沽佢老母臭系

真係懷疑人生
未試過有一日開張張都夾

得個85.7磅，又係唔值既

下次見醫生叫佢開會增肥既藥比你

你感受到我既痛苦未

唉 我都唔想
今朝磅有86

唉
啲藥唔得啦
食完咁耐都仲未訓到

感受到
平時真係無夾得咁應
通常夾2-10點就賺

美期無brake

你會發覺開跌又夾
開升又夾
諗住加多張又夾

奈奈幾錢人工一個月，咁多錢可以輸

真係今日咁咋，唉
個個講到我好燈咁

玩細期 唔會輸好多咋

明明係呂布 點解成日變咗張角施法架

你唔係話最細係細期咩

可唔可以回落喔

岩岩263唔加？

食左150點

Wa 老美cls
今晚堅料

輸到玩細期囉

美女扯行旗

今晚248唔該

好撚正 咩名

聽日牛定熊

Ok 上升trend 完好

Ok approved

升咁快，聽日姐係要沽一沽佢

好過奈奈

有肉地先正

道指短期内睇來都唔沽得

好想加沽納指

準備挑戰上次裂口

好彩今朝走得快
唔係納dee俾佢夾死

fatfat

26899

走慢半秒都仆街

唔夠大志 26450走左

等緊加sqqq

希望冇人係打靶list入面

頭先不安原來係會爆升 沽左道指太耐轉唔切channel 好在今日先中伏拿拿林走人

幾幅K圖都有頂背，沽性夾，揸怕佢插

道指未見頂

千升之日

264-265 聽朝睇來死硬

有排磨 個裂口都咁大支陽

奈奈幾時有新相

搵位call APPL啦

目測169有支持

Hell清道指係咪+1左

你呃我買-1
我嬲呀

轉倉，有咩出奇

奈奈無煩惱

但今日KEEP住高水WO

聽朝再掛
我捱義氣幫你收
你有幾多

轉淡倉

希望聽日俾我羊少少買檸檬茶飲，屋企得返水同酒可以飲

唔係姐係買方強D咩

你呢幾日贏夠啦

俾我羊少少買杯面食

你今日羊個啲可以買幾多百包

11月轉12月呀

抽高再轉。唔是應該係淡倉？

美女條BB窄到

又港獨

一日未到家鄉一日都唔可以叫贏

today price ined

事後再答你

當4蚊包計的話...

美女做咩唔郁

你想千升？

準備爆落

輸成點丫？

聽朝訓醒期會唔會低水200

港女自插

港女定左格

港女牛三呀屌你老母

破左產囉

咩事跌

無，頭先出左signal 但無睇住無long 到
我得一張恒指+1

嘩。又跌返哂

丐幫兄弟,唔怕死跟我DJI -1

紅燈

高處不勝寒

IG DJI 24637 -1

聽日低水200唔撚係呀
我今日高位走熊呀

今日夜期咁chi sin

夜期咁樣壓返哂落黎
好明顯係大手平好倉

升番晒

夜期無左以前個種強勢，我估期結位係呢頭附近，唔會再升得好勁

走熊事小，最緊要無入牛

265 雙頂，諗諗先要

巴打 長夜漫漫呀

得返個半鐘

11/26/2018 102806 -23173 34202 -12130 11月期指
11/26/2018 49838 25415 18371 2359 12月期指
基本上大戶方向應該無變

同想像中有d 唔同，我無預佢咁樣比人打番落來
同埋我做long 個位好高無乜水位守

升多20點先

港女係咪單機?唔跟美帝

雖然來來戈去都係一千蚊内但都要認真玩

唔識玩

認同

我買細期仲要aud
玩得仲細過奈奈

跟 demo

玩開半張

咩係細期AUD?

Cls 日巿都無打得咁勁

g 持

1跟即賺1千

美女打交打到

道揩好似又跌唔落喎... 打大交

短頂已見 PUT !

好好睇

美女 3K出叉

原來係千跌之日

我食左注+1
得番20點，5分鐘可能轉落

今次真,平左倉
+99.85 HKD

幾時帶我搵食

我係5分K死忠

聽日有錢買早午兩餐了
爽

屌咩app黎咁正

我就係見到5分圖鬼鬼地唔同佢玩
15分圖265 雙頂
260 做就話唔怕佢我差唔多264 先開無得守

得幾十點

唔係錢咩屌你
好過輸俾大戶啦

美女勁到

無架啦今朝個轉miss哂
頭先食哂都係得110點左右，唔夠守

到底邊邊呢

iq option

你醒下啦
日日都9叫千升千跌同去澳門鋪鋪買圍骰一樣係無錢搵架

正野喎，畫埋黃金比例

好chok呀

可以玩到咩位

屌好難睇，唔玩住

訓先 眼訓

咁早

重奪251

251 ？

美女？

無平 輸緊二千銀

道指

仲有400 點
但好似唔錯，我小注call 左

紫師兄又想電死我

留意返港元同人仔有阻力，聽日可能會走弱。

最鐘意聽淡消息
牛軍聽朝準時交場呀

屌恒指
算啦我真心覺得佢好難玩

DJI -1 而家去訓 有冇得諗

呢個鐘數緊係美帝啦 點差又細

Set 好stop loss limit 無話唔得

玩緊啦，但似中伏多

屌快d上

好強既阻力

同我大大力沽盡佢

千跌之日

唔好燈呀 求求你

你又沽左？

屌開始眼訓練

美股跟港股升

唉而家由得佢去訓又唔得

你開左+1?
納dee爆上左

DJ -1 先

仲有一半未放呀

係+1 左
但道指on99 唔行

唔跟納dee自己陰跌

我認豬
太多手
呢幾日都係咪鬼trade 住

上唔番24650 睇來會跌

訓 港女gun升唔gun跌
聽日270見

Draw 番d 錢出來等自己咪鬼trade 住先，好在呢轉仲有profit

dji

坐左陣又輸二千變番贏二千

唔駛豬咪幾好

大棍落

Cls 玩即日轉trend
我都比佢夾左50點，已斬

殘忍只需一棍

只可以講熊市唔好買牛

我試過食格..一日食到$4000

好合理

可以買加大M記
（只限特價餐）

棍棍有力

都係，做死一邊反而無咁易中伏， 鬼叫自己又多手

收手唔玩住
食左幾轉又俾佢反cup

［殘體慎入］淘寶賣家好撚醒

呢個Po 好撚正

我諗g20前都好難玩，我暫時休息下先
再諗落去好易又左一把右一把

6644沽左

C9s
直接負皮佢老味啦

DJI free falling, 收市會唔會轉燈架

DJ咩事

勁

咁玩法聽朝恒指又唔知點行
我唔玩啦屌

跌左100點

我24620 斬哂d long
Cls 真係堅跌

我都硬食左佢30點

雙頂,屌

仆你個街上啊
點撚樣加沽啊咁

算啦呢排都好難玩，一棍行哂再即日轉trend
要聽白老大講死開企埋一邊算

美女都開始撚
加菇算

美國人真是很喜歡食M記個市都m字

如果擺係度set止蝕去訓洗唔洗轉保證止？
未用過保證止次次都止到 有冇人會用保證
Ig又冇大裂口既 24小時都郁

剛剛俾gf飛左
係咪買咩都中

別哭

dji 呢個勢係咪要-1

你分左未，老婆巴
小弟都聽過你事積

羊到錢 要幾多個gf都有

小時圖雙頂 1min圖又雙頂，同一個位咁制

感情好好wor

但係夜期月升月有

我唔想聽
絕交

羊唔到呢

去叫雞

唔叫

有錢可以溝奈奈

要高

177ok?

止蝕止賺100點
熄機訓教
聽日就收錢

人行幾時先肯投放返
成倉都大陸股

唉，冇你咁勁

e家個位似彈一彈

B浪

夜期到最後個半個鐘好似晚晚都唔多跟道指行

有驚無險又到一點

熊b死了

我DEMO咋,冇PROFIT唔過夜啦..

呢個位又call得
26630食

我已經取本留利
希望唔會有補倉既一日

期指好硬 係B啊 訓先

陰功...我地可以做你樹窿 ga

264 very hard

好想開張-1去訓覺

由佢擺下夾下咁咋

246 強大阻力

其實點搵個市既大方向
成日好似靠咁多位大神先知大方向

小時圖出左支咁既野... 點睇

係到企唔穩

沽爆佢？

宜家開24660止蝕... 自己諗

真係B浪開端！
保守d睇270先

屌你dji

Nas都係

頭先-1訓個班

廢到

仲諗住望多陣先加菇

屌... 真係咁撚廢... 我又無加菇呀

等睇聽日港女平開

個dow仲彈唔彈到多d
好想加倉

仆街完全跌番哂頭先果200點

我都想知納

道指咁 樣好難唔沽佢
屌又-1 先，今次堅去訓 聽朝訓醒先算

屌今日個圖靚到
又唔信自己

唔肯定下個月做咩倉

道指張圖好鬼wo

早晨

訓耐左

夜左訓

保守d睇270先

睇遠d 唔係好鬼原來

3年啦

thx abc

又夾可恥

早

要回

B浪 B浪 B浪

唔洗問呀貴都知 大戶一定殺上去食肥熊
B浪 B浪 B浪
可惜我仲未入夠貨

佢老味
我set左6690-1
佢最高出左6689.9

師公又出口術
話想收中國notebook 電話 稅

美期5點後又free fall

跌返成百點落黎

其他佢想點
撚狗咁撚

侵侵之前講到好撚好咁 依家又話可能加稅

唔緊要，今日應該照樣夾上

㧏狗囉
話比你知佢先係莊

Trump 的手法就係，一啖沙糖，十啖屎

Lindex指標好準 high完即出事
牛過果班人

咪又係升
驚西

牛軍9點好交返場出黎

Qq準備沽得

睇黎阿爺點先再算

而家熊軍high完 開市到番牛軍喎

有無侵要加稅既source?

Why 我要止蝕

熊軍集結

呢d死人位 無侵侵助攻我都唔會牛

熊！熊！哈！

其實邊到有得睇
我google 都搵唔到

侵侵搞鳩你牛軍

如果又裂口上就牛得，如果唔係就熊

剷完d肥牛
先跌

買輪可能更好 牛熊大家睇你收回價反手

前頂26531！
今日要穿到！

要聰明人先睇到㗎

我買期呀

訓醒未

我d牛牛

鏟上266 已經好和味

今日等睇回哂琴日既升幅

266牛咩no話我聽

一齊熊熊哈

明明老美爆升，但ig仲要跌左？

你睇佢個名就知咩事啦

你又要坐呀

今日繼續乾升 等你地只敢睇唔敢買

期結
今日就算9點半一上 都係會回返落黎

道期回番唒
尋日托市今日要還

侵

都話止蝕左

侵侵唔理個市
道指240都無喇

日經棍上

圖爺今日買咩

侵侵出口術 不問價追熊 今日港女頂到都頂唔到今晚美女跌

係咪架

快上

gun!!!!

今日DT賺少少中午去食米線先

鹽巴點睇今日

我未去到各位大神的功力畫哂通道同三角形個d, 我都係要等開左市睇圖先知方向 順勢就好了，上落市唔好多手

但睇外圍暫時熊係無錯

其實美期都係尋日港股收市位
IG都係253-254
點解又睇到咁淡呢
依家明夾你倉
就夾到底架啦

侵侵我屌你呀

日日都俾假希望淡友

夾左好耐啦快啲跌啦

要留意昨天的鐵底26250及26350

發生咩事?

牛牛哈

要留意昨天的鐵頂26400

邊到睇侵侵收電腦稅

今朝睇3x升緊22 轉頭睇跌95

《經濟通通訊社２７日專訊》美國總統特朗普表示，預計會將２０００億美元中國商品關稅稅率由目前的１０％上調至２５％。
他稱，要他接受中國要求推遲上調關稅的可能性非常低，唯一可能的是中國必須開放市場。
美國之前定於在１月１日將２０００億美元中國商品關稅稅率由１０％上調至２５％，而特朗普將於本周在布宜諾斯艾利斯舉行的２０國集團（Ｇ２０）峰會期間與中國國家主席習近平會晤。
特朗普稱，如果這次會晤不成功，會將對另外２６７０億美元的中國商品加徵關稅，稅率為１０％或２５％，甚至有可能對進口自中國的手提電腦及蘋果ｉＰｈｏｎｅ徵收關稅，認為如果關稅稅率只為１０％，美國消費者是可以接受的。（ｍｎ）

熊軍準備進場

升都唔夠一日，真係企唔穩50Ma

CLS

熊軍全面進場
熊！熊！哈！

屌 柒左

侵侵市 侵侵講野行先 跟侵侵就啱架啦
不過佢轉身快過布神

你柒囉

收爹啦出句口術就熊
冇人輸錢啦

買咁對家果d咪輸

死買牛咪輸錢囉
熊！熊！哈

次次都買中侵侵對家 好撚慘

唔理 今日照睇升
不嬲唔跟消息市

日經都跌緊 今日開市真係要不問價熊 唔好企錯邊呀

同病相憐

美期連245都企唔穩 真係唔熊？

開左再跟都未遲 布門第一守則 順勢而行

冇事既

我同男朋友感情都好好
日日俾佢夾到上黎叫春

冇得𠵼？

只係無晒升幅
未至於倒跌
大機會平開
之後再跟A股走勢
睇定d先好

今日係咪你領軍 上次miss 左258牛耿耿於懷

你用你對波夾返佢囉

唔應該學人嚴守止蝕
睇啱就由鳩佢夾

奈奈今日買咩

去韓國豐胸，夾燃死班大户
Big brother is watching us

一於50點波幅啦super

從來只有佢夾我

我唔想買
但我驚自己控制唔到

牛軍gogogo

係就好 炒Iphone

唔收稅都已經貴到少咗好多人買，收咗稅appl落地獄啦

琴日唔殺都輸撚到閪 食左300點浪

唔玩咪得

5號仔67

買完記住單聲

你咁準

唔開市點知咩事

明明我成日贏

熊軍gogogo

牛牛嘻

又扮熊

同我一棍射上去

qq

綠油油

d消息冇影響嘅

日本妺

700

牛定熊

又要比人夾

So green

升夠未

Q put

直上272！爆埋280

外賣仔準備穿50

真料

溝

大市升佢跌定律黎

撚狗市

溝咗次啦

無錯
你認為你睇啱就應該由佢夾

put? 係就坐下都冇計

QQ PUTPUTPUT

唔止蝕就賺緊啦
真係俾個26350我
我做咩唔信許願池
奈奈真係垃圾黎

咁多人put
call下709睇320

外賣仔接左好多外賣 大成交跌

大學啲call

定啦！未輸夠100個

港女跌緊啦，買跌啦

700升左幾日

大戶記得睇新聞put爆喔

今次車幾多球

食餐好少少上ifc 了

忍手
一陣又夾我

20大成交第一位外賣仔

QQ 300蚊有冇咁大阻力呀...

扮咩丫你

外賣仔肯穿50未

'啦啦啦，越跌越多啦
仲唔買跌等幾時
今日就千跌架啦

許願池

你call下佢可能熊市可以high番半日

巴打我岩岩食完

想夾我
下個月啦

隻57549偷步得好緊要

熊佢老母

怪獸巴打咁有貨其實唔驚啦

牛同熊都升，咩料

wa, future crazy

熊軍食飽就安心上路啦

AAPL又要硬夾
好慘

26300 睇下中唔中

比返d錢我呀

一棍

陣間牛牛大層殺bo

熊軍真心難玩

大成交落地獄

一開市入700 call
小小地150手

許願中晒
但奈奈on9止蝕左

師公出手了

而家買返都未遲
追PUT啦

咁你願黎做咩

夾到好痛
學人嚴守止蝕

又嚟到一日升一日跌嘅市

300蚊啦喎？

唔啦
夾到有陰影

比大戶撚狗咁撚

無信念係咁上下

仲要低水
仲係range 但上下都越來越窄

跌啦跌啦，開心啦

有料

琴日到底有幾多人話上29000

大户夾上黎有冇咁易比佢跌

布神平左未？

平左好多啦

美團死落去啦

尋日平左好多

牛軍最後交場機會
否則格殺勿論

堅守！

又話比機會我走24515
屌

開少少Q PUT先

點解要平，又冇破位

爺閪高開
唔知想點玩

爺西+10

不要怕 只是技術調整

穿252先要平

爺爺有10點撐住

方向無變，殺上268

港女大個女嫁啦

GUN!!!!!!

蛋糕熊

現貨同期差咁多

插落先彈好嘛

269 269

hsbc 上到67 要唔要再溝貨

低開幾十點 D人就話要走牛了
誇張...

繼續睇267
企唔到262先會減
穿259先會走哂

嘩, 屌..........
平倉位跌200

港獨

Gun!

要入熊
不了

put啦

快啲drop

一定夾9我, 唔買呀

你許完又要驚

外賣仔又爆上去 屌

又係你...

港女呢幾日咁硬淨 就算跌都唔會跌得好多
逢低加牛！

you fast d put la
I call

同我往死裡跌

熊軍party time

你都ON9,一定要爆升

上證穿左開市位

gogogo

牛軍最後逃生門

熊熊哈!

熊熊哈！

咁到我止蝕位啦嘛

大市跌佢升定律黎...

288.4入左call

u back to 沈門 la

700?

298.4

299.4 呀？

係呀, 又係我呢個傻閪

你好煩呀

我20手熊過夜

真料1810 3690 700全部升升升

假膠味濃

你就煩

放哂 可以一棍劈上去

請善用封鎖功能

講左一開市入call

即係跌

叫春都比人鬧 好慘

D老散係咪唔識分沽同購
700比琴日升左成2蚊隻put竟然會升5格

侵侵每次都係關鍵位打對頭

升

越吹越大

700 300

兩支針

又話700 305到頂

係263做左重倉淡淡

講出我心聲

有無巴打入騰訊d熊

有7蚊唔食? 錢黎架
要追外賣call數

穩定低水

終於有人認同

傻西奶

夾到好痛

圖爺買左熊仔

我都覺

大戶轉完倉 落地獄了

佢係FB同信徒講, 佢唔會入牛架

等陣個個喊住高J左

1810

幾時到谷底

當小米穿14之時, 就係止賺算數

唔熊都唔好牛

咁搞法冇位追熊wot

呢期冇咩點玩 之前一路講左到250之後個市會唔上唔落
但係呢排成交低 又長期係通道中上落
冇利好下 一有咩風
遲早好似以前咁 儲夠動能向下沖番轉

點解佢要迫害淡友

穿262

14蚊鑽石底

日升日跌 太paul都識玩

要入熊了

穿262
走牛入熊

穿14

今日又有幾隻新牛, 259-260 收回

唔得，小米要見12

哇屌

落番50天線，比機會大家上車，stop loss放261

淡友請後悔開市冇追熊

26175 50MA

熊軍全面進場

最後牛軍上車機會

穿26000 啦

係邊隻眼見到轉淡倉

彈緊

真心

慘不忍睹

一大棍

估不撚到

11月26日 102806 ( -23173 )

特價時段結束

隻牛仔hit中左止蝕

華仔又黎...

熊軍又燃

信

從來都唔估頂，我睇信號先走

Gunnned

繼續信念牛軍

好撚chok

又碌返落去

跟左，thx 布神

小米

期結前係咁，大戶刷range, 套差價轉倉
上個弓都係245-250 500點到

300沽左Qq
沽左恆指

每個月尾都係咁架啦

Put

唔好俾啲假象呃到，最後上車機會係26100

5號仔

未食晒糊
聽日推高再食

假咖，呢個唔係麵仔

又有上車機會

臭麵講野唔會加密

準備249牛

跌完要轉牛

尋日入左388熊今日就來料

上咗車啦蟹緊唔好再俾機會上得唔得

1810尋日放哂
今日入價內

261

做咩上唔到咁既

5分條線好整齊....SIR 到地核

10點棍
吉倉

比佢跳一跳高J左三格

又準備下試50ma

我均價218，坐左成個月

還晒啲假升佢

大陸又準備轉燈

布神夾十幾蚊都面不改容

我都係
屌米真係屌米黎

一樣

買call put緊係唔睇放倉底

小米call已走

262好硬

贏左幾多

700唔走?

50MA強勁!!

咁既成交，驚西

大家信念唔夠

30個咋 有60個唔要要左30個

50MA 硬過鐵

屌奶

諗緊放左5，6日仲係咁 唔對路咪放左佢
雖然食左10格

唔走, 叫QQ陪送外賣. 要賣一齊賣

目測50MA穩守

熊軍應當悔改

因為100%街貨

走晒 好彩琴日追put

有機會爆一爆邊

唔上又唔落

你都仲有profit ar

入左牛？

開車未啊,我上左車啦

爺閪玩咩

牛車定熊車

14304啦 領跳

梗係, 多過50都要轉船啦

put 388 既手足要數錢
我走晒啦 又袋錢 舒服

跟牙布

最好啦 又唔係無得㨂

月尾前一係熊一係吉倉,
有冇人G20敢搏牛

入後波喎

雖然50MA守到
但爺爺就黎轉燈係一個危機

期齊頭262入 坐緊少少
現貨穿ma即走

決定今日吉倉

開住一波慢慢行我都OK架啦

今日係磨市！大家可以熄app